（我是p牌）光復紅土係咪唔搞喇⋯？

首先我係土瓜灣街坊，見到光復紅土後真係好興奮
好想為自己住既地方出一分力好耐！係好撚耐！
日日聽撚住啲蝗語 唔撚正既廣東話 一車車蝗蟲咁黎真係好撚辛苦！

但係元朗單野同中環黑狗咁樣玩野，我都明白光復紅土比起上黎真係唔急。

我都只係問聲係咪取消，就算取消都好，元朗既各位放心，當日我一定會到！

改左期 17/8

光復紅土係讓左路比元朗～
樓主放心，會另擇日子再行過

元朗行先
入元朗既手足注意安全
記住 元朗既敵人 係班鄉黑同狗
佢地激起民憤既原因係傷到無辜市民同班狗唔做野
有原居民已經對佢地當日行為
有泛民議員已經講左搞人祠堂即係逼班原居民歸邊 （邊一邊自己諗）
而且 搞人地祠堂今班泛民議員難以向村民交待
班禮義廉係可以打蛇隨棍上。佢地選擇性譴責既事 咁多日睇左唔少次 今次人地有隨時有機會番本

記住 和理 勇武 議員 三者互相配合 不割蓆 不督灰 不分化
先可以打到今日 記住我地仲係劣勢 五大訴求 一樣都未有
手足小心行事 機會只有一次 以免一足失成千古恨